其實有無人見過雲迪克放晒頭髮落黎架樣？

係咪成個迪克牛仔咁？
好似無人見過咁

可以去簡迪度食霸王餐